[認真] 可唔可以開個「屌鬼」分流?_?

有咩屌，好想屌，屌屎忽

全撚部去晒屌鬼分流區

想入去屌咪屌

咪撚阻住晒得唔得

推

推撚到有

你班仆街屌

屌屌屌屌屌

諗下入院被捕嘅手足

仲屌乜撚

大撚把手足仲住院休養

你班屌鬼撚

仲有人屌緊

噤撚多時間屌唔做實事